有冇人可以話我知點解我廿幾歲人都仲係A0

答案係塊鏡度

可能係智商問題，不過呢個唔怪得你，好大程度出係你父母到。

相同情況